高鐵high high、满目瘡痍 - 25/09/18 「奪命Loudzone」長版本

高鐵high high、满目瘡痍 - 25/09/18 「奪命Loudzone」長版本